純Bitcoin#ETF交流

最新一隻美元純Bitcoin ETF （BTCC.U）呢個星期上市，多倫多掛牌，現價妹下妹下中，各位有無入手？

都買唔撚到

大把網上券商啦～埃及股都買到

佢個價係咪跟足 btc 行？

Ib都冇得買

連ib 都無 真係唔知邊度會有

Search BTCC.U 就搵到？

係噃

交易量好似有啲低

Search到但係好似買唔到

QBTC 行政費 1.95%

BTCC etf 行政費 1%

交易時間內買唔到？

係咪ib 唔authorize你買？ 你填你投資資歷太低？

我都未試

買唔到

如果你用IB想買ETF，要留意自己權限俾唔俾買美加ETF。

Robinhood

我唔肯定交易量算唔算低，但噚晚個ask價同bit價上落，ETF嚟講都幾明顯。
利申：睇住由10.5插落9.8，又喺盤後上落3幾毫。

價位去到$9.1 , 仲短暫穿9落到8.6 , 可伺機分注入場。

盤後企穩$9.5樓上，如果9蚊樓下入，已賺取不俗回報。

繼續推，控制小注吸納，有本事成個Bitcoin同加密貨幣全部收皮，我都好想見識下成個類別嘅投資工具收皮會係咩感覺~

琴日GBTC discount左成10％， 勁誇張